想話我知佢哋係香港警察呀嘛？

【北角實時】
呢幾個⋯⋯你唔係想話我知佢哋係香港警察呀嘛？
//中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案